[韓國巨商]有冇人可以幫我開ac

有冇巴打識開Ac 或者唔玩可以比個ac黎玩

pish

韓服都冇咩好玩
測試服都玩厭

巴打有冇ac

淘寶買

想問下有玩台服既 巴打 咩境